每晚都要飲甜野至訓得着

有時諗
如果自己係女
人生會易過到一個點既地步
男仔付出幾多
都唔及d女就咁坐係度
予取予求
不過都冇辦法
今世自己生係男兒身
個個都當你係垃圾屎咁屌
男仔既宿命就係咁
俾着以前
打仗
男人既命好似唔係命咁
只係數字
而家唔使打仗
社會又以另一種方式淘汰男性
唔好以為你做d咩
制度或者行為層面可以改變
千萬年黎生物學演化
就決定左
只要你唔係top 10%裏面既男性
你依世人一係被殺
一係做牛做馬做苦工黎換取苟活
所以自己一定唔生仔
孭唔起依條血債
自己依世人已經咁能慘
心知肚明
生左個仔出黎
十居其九都係做韮菜
引頸待戮
生係依個世上
你做男性
開心既機會係近乎零

既然你講到性別咁重要 去變性啦 依你咁講可以改變你一生

真 支持樓豬變性 咁就冇晒煩惱啦

呢個排版好似好撚熟口面

係啊做女人冇嘢煩 人生一定一帆風順 大富大貴
咁個個連登仔都有老母幹啦